(又有新料)依條片解釋到點解其他人見到陳同學果時仲係平衡時空咁

好撚不安睇完之後
究竟邊條先係最正確

推

冇人想研究下？

拉 唔想
去推行動post

屌 即係一心二用唔得嘅
你諗野咁單一架

拉 風向post夠啦

風你老母向呀
依單野好值得咬住唔放

push

再拉 查案既唔應該係我地
狗唔做 記者都會做

唔係呢家

點解咁撚多阿sir叫人收手唔好再查

拉
我地唔會查到d咩
依家唔係推既時候

啱啱cctvb訪問咗彥霖媽咪

屌你老母你唔想查
大把人想查
大把人想搵真相

翻去抖下啦呀sir
你post完出黎查到d咩呀？
係查就直接去Thei查啦

TVB獨家
你諗你啦

你想單野就咁冇人再講？

CLS 我不能相信世界任可事了

睇到你條片想問查到d咩？
只係令更多人迷惘 冇任何野幫到手查
唔好再帶風向啦sir 夠啦 多左啦

佢媽咪話彥霖之前係有出去派文宣，不過之後同媽咪講話唔想再去，因為覺得已經變咗質。。。

去得去嘅個個都講核爆都唔割! 彥霖真係會咁講?

講就幫到手？咁我地淨係叫口號就爭取到民主啦

以CCTV的影片特性，移動物由有變無好易，但由無變有好難

要FC返「沒有女主角」的片點來

佢媽咪又講彥霖思覺失調，做媽咪嘅點解唔即刻帶彥霖去睇醫生?

做阿媽嘅唔會用依個口吻同態度講自己個女啲野

再拉 唔好阻住行動post

整一條片加多個人既落去睇下先

出面已經有好多個post傾緊彥霖 唔洗開咁多

彥霖係失蹤之後搵返已經死左啦
根本佢阿媽都唔知咩事

TWITTER 要人!!! 咁多外國勢力幫香港人幫到盡, 你地比D 表示支持得唔得呀!?

單機啦柒頭
你個心只能專注一樣野都幾撚垃圾

咩叫拉

仲有係咪同一件衫？

個女死得咁冤枉都唔想搵真相
呢啲真係老母？

依個位唔斟酌
琴日講咗太耐

條片入面caption有講 係想示範好容易可以假
所以特登整走佢
但有變無同無變有係差好遠

收到

你用不推文回覆 就係拉個post出熱門

平行時空？

推 依單野唔可以不了了之
大家20號見

同學黎呀…追出面大post
用不推文thanks

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

繼續查 繼續迫
遲下佢媽媽「自殺」/「被自殺」
到時就真係恭喜大家
你要記住 佢媽媽係藍絲 藍到發黑果隻呀！
趁單野仲未發大
趁大家仲認為係緊張死者先追查
收手啦

Shit 唔記得不推文

再拉一拉 已經有幾個post講緊彥霖媽媽既訪問啦

要拉多幾次 推同拉既比例應該唔係一對一

推呢個

D花紋好似！
唔知係咪同一件
但係至少係同款

拉
贏到先查案
而家俾你查到真相又點？

呢個唔知我見啲熱門post其實怪怪地
唔知點計

拉拉拉
拉你老母臭閪咩

推撚爆佢

無變有好難，有變無好易。
依條片係好唔可信。

如果真係有同學仔指出見過真人，咁好易穿崩。
看更嬸嬸見過佢幾次，問嬸嬸就得啦。

好撚痴線

推既相反

係同學件衫呀～追翻大post先
用不推文呀thanks

P牌拉

但是上面條片曝光時間是幾時？

你食撚屎啦仆街
你句查到真相又點已經出賣左你

Thx，我去追返大post先

利申：我係P推唔到post所以冇用不推文

推完我地都唔會查到真相
只會令更多人更迷惘
班狗唔查既 依家都有唔同記者都有查緊
推翻行動post啦

蝗語咁款

睇清楚左上角d格仔先
拍片都比d專業

願聞其詳

佢講左係改架
入去睇條片既caption呀

蝗語用"啲" lmao

留意啲格仔……

你識唔識用修改軟件架
無變有先易
有變無要做返個假背景出黎

連登有一大班人出哂黎叫人唔好查落去
其他case都算
依單你搵到理由說服自己唔想搵真相出黎？

死心未， 行動post 唔推

【陳彥霖案】接受 TVB 訪問 母親：女兒死於自殺 疑思覺失調 籲勿胡亂推測

執走容易好多

關於cctv－－－－－
所有cctv都有睇過？咁佢點樣自殺？幾時自殺？變到自殺？如何排除他殺？
關於精神病－－－－－
神情有異樣就會自殺？有幻聽就會自殺？
根據政府早年公布的精神健康普查...嚴重精神病患者例如患有思覺失調、躁鬱症、嚴重抑鬱症等，推算估計亦佔人口2.5%，即近20萬人。精神問題在香港非常普遍，但有關的社區支援和大眾對精神健康的認知都相對缺乏。
陳彥霖被精神病污名化，然後再被自殺？醫生判斷陳彥霖『只是反叛』，而不是『情緒有問題』。即係醫生已經判斷陳彥霖唔係思覺失調？
媽媽代陳彥霖講『我唔想出去啦，因為已經變晒質』，嫁禍反修例示威，咁咪即係同反修例示威有關囉？
中秋節仲一齊同家人一齊燒烤、發短訊祝賀母親生日，即係吻合醫生判斷陳彥霖生活作息正常，唔係思覺失調。
燒烤後一個星期後陰陽相隔，『唔需要你哋去尋冤得雪』，『只想佢哋放過我哋一家人』。究竟滋擾母親何女士的是何許人？

我只係見到一個好可憐嘅母親何女士俾唔知咩人滋擾，而要錄一段以精神病污名化陳彥霖的『訪問』，嫁禍反修例示威人士，當中仲要係仲未解釋到咁佢點樣自殺？幾時自殺？變到自殺？如何排除他殺？

我希望何女士唔係俾國安人員威脅做『訪問』，
唔希望係國安人員要求何女士以精神病污名化陳彥霖，
唔希望係國安人員要求何女士嫁禍反修例示威人士，
如果何女士所講嘅係真，
我只希望何女士清楚指出陳彥霖是1)於何時、2)於何地、3)如何自殺？
願生者脫困，願死者安息。

歡迎轉載補充

推一下

上面係假既, 你可以響陳同學經過時D打格仔度見到佢

ON9

換左個account嚟覆我呀？
唔係唔查 係出面有好多個post
唔洗推咁多個
更何況呢個post條片講到明係改
點會有查案既價值 推黎有咩用

因為想你on9繼續查
浪費晒時間在這件事

p

屌你個閪拎tvb sources出黎想叫人唔好探討落去

CLS after effect加上去

上面係假
雖然我都好想上面係事實 而非改圖

Me2

大家都等緊20嘅
知架啦手足

條片入面個caption講到明係改嘅
用黎證明改片好易
有變無係好易
但係"有變冇"同"冇變有"難度係差好遠嘅
冇變有係好難整既

個影怪怪地

繼續啦 不如我又講啦 其實其他人係假 彥霖係真
用下腦得唔得

拉呀 睇原片cation有講係特登改
用黎證明改片好易

我想搵啲拍片剪片有研究嘅ching分析下

有sample就解釋到做假

已經block左條傻閪啦一早

拉

沒錯
其實樓主有沒諗過上半部啲片嘅來源同埋真實性

唔係話唔想知真相 少少野就開新post
n咁多個post上哂熱門
放得出黎比你睇你覺得會有破綻咩？
最重要最可疑既片段（如有）根本就冇放出黎
執著呢d位有咩意思

多謝你用不推文
唔係引戰呀 只係幫手拉走過多既post
你梗係想我出返去架

一定要查！

成班自嗨撚 加油

條片個source有講 係特登執走
用來證明改片係好容易

Morning sir

究竟查案撚幾時先醒呀
大家不推文！

樓主好撚柒
雖然我覺得呢啲片沒撚用
HKDI之後點走先是關鍵
而呢啲片除左打贏場仗
我地話事先拎得到
同埋有機會已經洗曬

Delete個人好易
加個人落去先難

屌唔記得禁

鬼唔知上面條片係假咩
btw點解咁多人入嚟拉po
唔通講中咗

原來HKDI 9樓仲有至少另外8部CCTV影到陳彥霖！！！！！

都講咗突然之間有一大班人叫我地收手

拉post係因為條片講到明係假
冇證明到任何嘢
更加唔會因為睇到條片而查到任何嘢
你睇comment都知道有好多人無入去睇caption
唔知道條片係假嘅
所以先會拉post

佢阿媽話彥霖八月同佢講場運動變左質
唔會再出
憑呢句已經可以肯定佢講大話
之前條片屌黑警屌到咁
點會可能話變就變

唔好再轉account覆自己啦
你個post冇咗架啦 整個啲假料再開過個啦

幫手拉多幾次 因為推同拉唔係一比一嘅

上面係假
睇啲格仔就知係p出嚟

屌 到我唔記得

係VIRTUAL SET 呀
即係(假人+綠布), KEY上CCTV片

咪撚弱智啦
人地都講到明是佢edit

你條弱智仲要發現新大陸咁

其實定鏡拍攝要KEY走個人極容易

入去條片睇cation啦 入面有講過係特登執走架
特登post一條假嘅片出嚟係冇用㗎
唔好再推啦 善用不推文

屎米耿耿木

CCTV片唔難改 因為個鏡頭基本上FIX死 室內環境物品大部份都唔會有大改變
十幾年前有條假既CCTV 撞鬼片已經可以改到好靚

你冇用到不推文呀 越嚟越多人睇到喇
幫手拉一兩下呀

條片入面已經講咗係特登執走個人㗎啦
善用不推文呀

811有人話見過佢 佢仲話支持大家
買晒野食同水個啲 問人要唔要

蘋果都出左條片
證明811佢係街坊裝同示威者同場係地鐵站
仲笑住入車箱

WTF

係呀 咁知道係假就唔好推啦
善用不推文
推條假嘅片只會令到更多人混亂

巴打幫下手 我好似一個人同一team人喺度鬥緊
佢哋推得勁快 推post既comment明顯冇營養
幫手拉下

見唔見到實測同sample？講明下面條片係vtc放出嚟，上面條片只係佢地執走咗彥霖去「實測」有機會造假，但執漏咗彥霖行過時格仔位個影，簡單啲講，上面條片先係假片！

On9

自己睇下彥琳行過時 上面紅圈打格位有d咩啦 執d唔執d

唔係唔查
不過上面個段片睇翻啲格仔
就知上面條片係基於vtc cctv edit過

你地知道個POST冇用就拉下POST
善用不推文 謝謝

推 不安

拉post係有原因㗎
條片入面caption一早已經講到明係特登執走彥霖
用來證明執片好容易 但係加人同減人既難度係差好遠
推一條假嘅片對件事完全冇用

仲有佢媽咪話彥霖果次去尖沙咀中催淚彈，只係路過買蛋糕返去食。。。

呢條片係某人改左校方扔出黎嘅片以技術證明及帶出影片係可以修改

自己可以集中睇正中間果枱女仔嘅動作 上面係延遲左郁動

片主只係用未有陳同學嘅畫面蓋過左有陳同學嘅畫面 所以條片嘅時間係好短

扮明中共叫佢咁講

嘩

唉

咁就幫手拉post啦 你知道無用都仲繼續推

唔屌你都唔化
邊個做大家一清二楚
我地由頭到尾要做既嘢得一樣就係推翻呢個政權
呢單案你即管查
但我想講熱門已經有八成post都係講緊佢
繼續spin繼續spin到天昏地暗
立法會繼續無人理 多謝曬

用不推文呀 你知道係假嘅就唔好再推喇

咁幾時係時候呀屌你?
時間表你set 呢度你話事呀?
唔討論你咪撚入嚟l去推行動post囉 cls

條片邊到嚟
咁好得人驚....

呢啲返去大post討論啦
唔好入黎推條假片啦

佢媽唔係話有咩 醫生話反叛

屌 上面先係p

成個熱門台都係ED POST好未?
冷靜D啦 同埋呢個POST真係冇意思

就係怕會唔會 原本有佢既cctv 係重點 比人cut走左？

CCP慣用手法

媽媽可能被威脅

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺警案
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽被自殺後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

我屌你老母，你唔鍾意討論就走啦，想討論政經嘢咁點解唔撚見你係啲正經post 度推啊

屌你都廢撚事，每一個被黑警，中共殺既人 我地都要記住
但唔係而家花咁大心機去查，而家查根本係浪費手足精神同時間

手足見個post 請用不推文回

條片係執出嚟㗎 入面係特登講到明執走咗彥霖
入去條片個source睇caption啦

反叛都唔洗死㗎

啲啊sir永遠都理解唔到各有各做

我相信真手足會理解

Push

前車可鑑

入面就係講咗係特登執走咗佢 我哋睇完條假嘅片係唔會幫手查到案㗎
善用不推文回覆

佢媽會唔會見醫生都話反叛 無咩野 就由佢?

眼見未為真 乜都有可能

因為呢啲post再推
正經嘅post係唔會浮上面㗎
同埋熱門已經有好多個post點解唔可以集中討論呀

其實你地唔需要太刻意去啦 其他人係唔想睇自然上唔到熱門 又唔係咩on9post 點解你地成日都要入人地啲post嘈住晒呢

唔係叫唔好查呀 你推走曬啲熱門行動post
點樣可以各有各做呀
出面咁多個post都講緊 點解唔可以集中討論先
更何況推條假嘅片對查案有冇幫助先

唔好再喺度傾啦
入返大post傾啦
唔使咁多個post呀

咁點解你仲要繼續推呢
唔係嘈住曬
但係呢一個係假消息假片推嚟都冇用

無中生有一個人係要跟返畫面嘅透視執出黎
難度好高
不過推一條執過既片係對破案冇幫助

811 彥霖冇戴口罩
所以好多人都認得佢

之前有幾個手足話見過彥霖
有人話她811用過大聲公講嘢
有個仲話彥霖派飯團比佢哋食
跟媽媽說法不同

811 手足見過彥霖
關於陳同學條片有嘢想講

仲記唔記得銅鑼灣書店事件認罪片
831 唔見咗朋友個姨姨的「認罪」錄音

係呀所以幫手拉下啦
不停係咁有人衝入嚟啦

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

我哋真係就嚟輸

查案都廢過人咪嘈咯
1020見

呢位心心會員 想同你講你咁做好討厭 其實你唔睇係你自由 但其他手足想查都係佢地自由 彥霖係手足黎 大家只係想幫佢沉冤待雪 你唔想嘅可以出返去唔需要阻止其他人

利申：有推行動po

唔想推但係依版每頭都有留言，仲留左40幾個留言，你目的都幾明顯

唔想推就咪留言啦

我係有d唔冷靜 sorry
不過我只係想表達 唔係叫人傾(或叫人咪傾) 就有用
仲要話咩「而家唔係時候傾」 真係好痴線

唔傾嘅就直接出返去推行動post, as simple as that

如果你是媽媽你會選擇邊條路？

CCP慣用手法
銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺警案
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽被自殺後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

之前見到有人咁講

40幾個留言嘅時間可以推到好多個行動po
但條友死都想係到吹風向 大家心中有數

要整走個人係易好多
相比起由原本無人加個人入去

我地愈查到野

愈顯得黑警無能

講真如果我見到彥霖咁靚既女仔
我一定會望囉

你似鬼

你睇下拉果d人個底就知呢單有無可疑
推爆佢啦

同tvb狗夾哂口供咁
出黎此地無銀式講自殺

只可以講
多人留言推上熱門就有佢嘅討論價值

你真係好撚煩

我其他post都有推
但係呢個post推緊一條假嘅片係咪真係有用？
我就係針對緊呢個post刻意隱瞞呢條明顯講到明係執過嘅片
要拉呢個post落去唔想更多人因為咁變得混亂 所以我先會一路喺度

啱啱tvb個post有巴打話似係key走咗
上面啲格仔行過嗰陣仲有殘影

係 我係好撚煩
但係我都唔想有更加多人因為呢條明顯已經執過嘅片
唔知自己睇緊既野係真定假

你喺呢個post度reply過我幾次 每次都係啲好頭嘅留言
我知道你係樓主啲分身喇

神探

有用腦分析同睇留言嘅會識分真假，至於睇完片就堅信嗰班，你拉唔拉都改變唔到佢地坐住個腦嘅特質，所以唔需要太在意。

痴線

分唔到嘅人入嚟睇到條片咪會信囉
拉走個post唔好畀佢哋睇到條片咁對成件事咪仲好

唔好再推啦 睇下留言啦

因為阿sir好驚

Whatsapp同fb都會瘋傳，你拉唔到咁多

我唔主張做神探,同時都擔心係局引我地炒車
但睇完佢老母講野加呢段片仲有暫時證據

Dllm可疑到閪囉
係咁叫人唔follow係咪好撚驚阿mon po狗
一定要繼續跟進,唔洗話一定係黑警殺
淨係咬佢地查案求9其都一定唔會炒

要跟進但非主線,推返1020同senate先

條片只係想證明cctv都可以做假,可以加人落下,亦都可以刪走d人

上面拉嗰班人係咪on9
有新線索有新point咪再激起討論囉

最緊要有冇辦法prove到先

乜咁落力呀

起碼個post唔係連登熱門 唔會阻住其他人傾行動post

*可以加人落去,亦都可以刪走d人

個背景咁乾淨好易整。

拉post係因為條片講到明係假
冇證明到任何嘢
更加唔會因為睇到條片而查到任何嘢
你睇comment都知道有好多人無入去睇caption
唔知道條片係假嘅
所以先要拉post

Up

即刻請個假老母上tvb就知已經踢中春袋

真係好可疑，好似完全見唔到咁

唔好咁多陰謀論啦， 查下離開學校發生左乜事好過啦。
改條咁既片，又比人咁多猜測。

推推

睇打格位，佢行過果陣，凳度d格仔有郁到
上面段片應該做過手腳

好心寒

抹走就梗係易啦
要加一個人上去難咁多
IG個發佈者咪呃9人啦
係咁容易就加林鄭落去睇下得唔得?
你無彥霖原片點加呀 仲要影片角度一模一樣
又要去地又要校色 比一個月你都做唔到啦
人地一晚就放到片出黎都講到CG大製作咁

利申: 剪片撚

Pull

推上熱門第一

要roto走個人有幾難
你係都key個第二個人落去行過
咁先說服到人

Urgent
有無中學手足識佢呀
父母唔肯保釋又唔肯俾名

好多狗拉你嘅post喔
推

痴L線

可以話比你聽，
加野容易抹走難

查案post同行動post可以一齊做
香港人不嬲都一心幾用
幫手推返上去

始終都冇人信炒車

其實d片都應該係真嫁啦 點解死都唔去接受呢個事實呢

收皮啦Mon Po狗

搵個人起起同一地點拍返一樣，室外既可能難d，因為光暗唔同

好多五毛mon po狗
有新料就驚比人篤爆
方向正確 推

但係室內既話唔難

大量p牌叫人唔好討論

我大力一推

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

D

佢呢段片彥霖咁多時間係個淨色地下到行
有幾難改走佢 一秒有幾多格 有心機實整到
但係單憑呢段片要講到vtc公布既片有可能做假
太牽強啦掛
起碼要有晒彥霖咁多個角度既片
如果咁易俾你cg到出黎
咁cctvb啲特效唔使咁多年都咁

女性游泳健將全裸跳海自殺 講多100次我都唔會信 但係咁樣當理據太牽假

依度好假

無錯

呢個係實測嚟 唔係真片 係有IT手足做咗手腳cut走咗「陳彥霖」 為咗證明cctv係好易做手腳

推丫！

推上

假片

查啦查啦，搵人查埋佢老母係咪藍絲扮，會唔會其實佢老母都死埋，遊行幾時都得，但查案唔係

［陳彥霖母親訪問］毅進仔寫d稿真係錯漏百出

綠幕？！

固定既鏡頭係最易key
但key既目的係咩？
不如直接key個人跳海唔係最簡單粗暴咩？

如果真係有人想轉移視線
咁佢就係想你研究堆唔會有答案既cctv

如果cctv係真，都證明唔到啲咩
冇必要從真假方向深究

唔好比風向帶走
推

依一點值得留

無行動咪查案囉

你唔係智商有問題就係狗
Oh 好似兩者無差別

梗係假，人地caption咪講咗依段係示範片，大大個字SAMPLE係度睇唔到？

人地caption已經講咗係示範片 大大個SAMPLE係度

P圖同執片係好唔同
無變有係難過有變無好多
一段片 無變有 呢條黎睇 係唔需要畫返個背景出黎

( Show Blocked User - 心心 )

呢條唔洗做假背景喎
個cam 24 hrs都對住呢個背景
好容易改

一段片 有變無 呢條黎睇 係唔需要畫返個背景出黎

亂到打錯左

no sir

我唔明點解思考陳彥琳事件就等於唔推行動post喎， 我自己兩樣都有做
萬一呢件事嘅真相成為成個運動嘅缺口呢?
成件事鬧到咁大，佢老母仲要喺呢個時候出嚟接受tvb訪問， 但係啲新線索就日日唧牙膏咁唧出嚟，
我覺得 一係就政府真係想我哋將注意力集中喺呢件事度然後全民炒車， 一係就有人掌握成件事嘅真相 要大家對件事保持住溫度然後一舉 揭露出嚟等民怨爆燈， 一次將死政府

其實件事真係好多疑點，
要查可以不過我建議保持警覺，唔好太沉迷

我行過都無人理我 以為自己係明星

查佢老母仲好啦

心心好正常

心心講D野係真 有變無好易 無變有就難小小(不是不可能,但要時間)

利申:大學曾讀過 呢科好難但好玩

有無人知HKDI有無綠幕房？

哇 一入黎咁多狗 即係搵岩方向

dllm

Ar sir好活躍喎

雖然HKDI綱站死咗，仲有Google大神

Film & TV Production and Visual Effects
› i.php
翻譯這個網頁
▻Smartphone Video Shooting for Social Media NEW. Full Schedule from ... ▻Professional Diploma in Visual Effects Design. Intake 4 (2018/19) ... Course Detail ...

Professional Course in 3D Modeling and Texturing for Film ...
› i.php
翻譯這個網頁
Professional Course in 3D Modeling and Texturing for Film and Video Games ... of visual effects VFX, the need for 3D artists is larger than ever before and HKDI ...

Professional Diploma in Visual Effects Design (New Intake）
› i.php
翻譯這個網頁
HKDI - Hong Kong Design Institute, a leading design education institution in ... The film and video industry is the flagship of the creative industries in Hong Kong. ... This course aims to nurture the understanding of film and TV post-production ...

Advanced Video Production - Hong Kong Design Institute
› i.php
翻譯這個網頁
Advanced digital video production for drama (film and television) ... HKDI reserves the right to make changes to the schedule, course content and advertised ...

Creative Digital Video Production - Hong Kong Design Institute
› i.php
翻譯這個網頁
Understand the difference between digital and video camera. Camera ... Certificate of Attendance will be issued by HKDI to those who completed the course.

Professional Certificate in Film Production - Hong Kong ...
› i.php
HKDI - Hong Kong Design Institute, a leading design education institution in ... This course aims to nurture the understanding of film and TV post production and ... of video and film visual effects design in different contexts, provide students with ...

Digital Filming (New landing page) - Hong Kong Design Institute
› i.php
翻譯這個網頁
HKDI - Hong Kong Design Institute, a leading design education institution in Hong Kong under the VTC ... Professional Course in Digital Video Prduction (60hrs).

係係係
總之唔啱連登心意嘅就一定係假
假嘅嘢只要啱連登仔就一定係真
邊個唔順連登仔風向就係三毛黑警
繼續繼續

Sir你老母
證明咗佢被黑警姦殺未呀？

嗰個Ig專頁都好鬼
似乎係刻意大打陰謀論
破壞我地呢邊公信力

唔啱聽就係煩？
繼續造謠先唔煩？

因為佢媽真係思覺失調

共匪講的用相反方向理解就是真相

建議唔係長篇到放唔晒的，集中去已開的相關post討論，有關cctv的就cctv，咁追都追得無咁零散

只有打手先會叫人放棄找尋真相
只有沒有良知的人先會叫人收手
真看港人都會想為死者陳同學找到真相！！
黑警打手你一定會連累全家落地獄、折墮折壽！

dirty deeds done dirt cheap!

入來幫你

黑心

因為連登太多黑警

上個段片點得黎架

個格仔係之後黑警打架嘛
有格仔都唔係原片啦
唔關事

有少少似p上去

做咩你要係呢個post狂留言
唔岩聽又狂屌人
唔想討論又唔出返去
狗真係好煩阻住哂